香港上市公司究鳩竟用咩準則揀auditor? 死人東岳189做乜撚野揀elite partners 開元信德

是咁的，東岳聲稱係內地applied chemical 龍頭，
見佢5個幾時4倍幾市盈率買左10000股，本人身家有12萬

想好似Benjamin Graham 咁買deep value 股

屌佢老母臭西，今日跌到3.78，跌15％，賬面蝕20,000蚊。

上網睇下，先知仆街

Auditor 係elite partners 開元信德，人稱9間謎網50auditor。

之前仲比烽火研究屌鳩過，話佢假bank 假sales 照過，個audit partner 係陳X楠

仲有睇steal jobs 話間firm好少人，但12月year end 二十幾間listco，包括東岳， 屌佢老味，咁少人做東岳咁大規模唔怪得知出事la. 個冇品audit partner 係葉x賢

再睇埋內地雪球，話呢間野比香港某財務監管機構開左好多file，間firm d client 仲唔多做impairment, 就算有需要。

屌佢老味，東岳都話哂係內地大工業公司，揾d 咁的19 auditor 做乜撚野

雖然話David Webb x 左佢一腳，但呢d auditor 真係狗也不屌

平囉 咩呀

做假數搵d 認真撚黎check 自己咩

平有撚用，冇名一樣係仆街。

願聞其詳 why elite partners =假數？

平真係有用

假bank假sales都過
Profit overstate哂谷細pe是常識吧
咁撚細間firm做咁多間listed co
實放飛機放到見數就過
假唔假查過先知 但誠信已經谷底

Reduce scope of work?

中point

除咗Big4 根本其他都好垃圾

KPMG好似話最安全

好似話kpmg呢排好缺水
好多狗屎垃圾list co就接
成日幫垃圾大陸公司洗底搞上市

Really?

比你係個客 你理鳩佢個scope係點咩
D cost個fee包左 做唔夠work間firm都奶野

有道理，同opinion shopping 一樣

不如你諗下自己點解咁on9買d咁既股又唔set止蝕
熊市走去買正股坐成個月學人做價值投資跟埋d白痴pe ratio去買
189 16年annual 咪又係呢間audit, 搵野賴真係好肉酸
輸左錢諗下做乜輸錢咪當交學費囉

你睇下間野之前邊個audit. 你睇下點解會resign就明

輸錢賴auditor

D 記？

多謝師姐

吹ah

價值投資學一半唔學另一半
咪仆晒街

多謝

似狗咬狗 有料爆？

可否過兩招黎

係咪睇曾廣x條辣殺狂推所以買